失業是會令人情緒崩潰

無工作無收入，咁大個人難道要開口問家人借錢？

前路茫茫

巴打做邊行？

做過 T, PT 文職工作

畢業後，申請了好幾份MT卻沒有消息

正確來說是失業加無錢

無收入最傍惶
有返收入
就算兼職個人都會定好多

本身有無儲下錢先？真係無都無辦法
始終家人係最值得信賴
坦白直接講中心中說話與所想啦

"你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》"